# Prueba-Iteriam

### Como ejecutar la aplicacion en modo debug

##### Requisitos
- Visual Studio
- Proyecto

--
1. Abrir Visual Studio
2. Ir a "Tareas iniciales" y despues a "Abrir un proyecto o una solución"
3. Busca en el explorador que se acaba de abrir el archivo "Prueba-Iteriam.sln" y pulsa en el archivo dos veces.
4. Pulsa este botón "f5"-
5. Se abrirá un navegador y la solución estará lista. 


